Kpop台小圈子post冇註明嘅可唔可以以永久封禁帳號處理

次次見到都心諗小圈子post就講明啦
下次唔撚覆

list出嚟啦

咩叫小圈子🤔